有冇人登入唔到bochk

屌你老母

無 網上同apps都入到

點解我入唔到 救命

rip

屌

另外 我都想問好耐
有無人browser就登入到
用返手機APP就登入唔到 話錯password

你有冇底線

因為你喺網頁版無開到手機銀行，去setting開返就得

有無試過重開機或重下載個apps?